IR56G 問題

有一題問
會否返回香港
填會同唔返有咩影響?

關MPF事?

員工份糧未交稅(if any)
你覺得員工如果要離職離港,份稅邊個比...邊個人可能要代稅局hold起一部份交稅